（純學術討論）假設你係監獄打工，你見到有兩條友打交開片，你會點做

（純學術討論）假設你係監獄打工，你見到有兩條友打交開曬片，你會點做？

唔一定要跟住諗，可以試下由話到事同話唔到事嘅人嘅方向諗，同埋可以作出任何合理假設去支持你嘅論點

由佢地打
打死先去汁水尾

話到事 由佢打 叫人收尾
話唔到事 由佢打 幫手收尾

*手尾

屌 英雄所見樂曈

咁如果你係俾人打果個呢？

拎包花生 開支可樂

如果真係咁，唯有聽天由命

再補充返少少，你見到嘅時候已經係開緊拖

亂入佢哋，一次揪晒兩個，教導佢哋打交係唔啱

我都想，現實唔比英雄主義

又要出黎打細路

一人一包烟算鳩數

開緊工唔比有煙仔係身

香港既獄卒記多數係喝其他冇打架嘅人，打緊個兩個由佢哋打
利申：退休獄卒講比我知

話到事 過去1個打低2個 叫佢哋收皮
話唔到事 由佢哋打 打完先過去善後

會獻出菊花比佢哋雙龍
講道理唔會平息紛爭，只有性愛會
唔信你可以睇下湯渣，而家同保皇派幾fd?